一人一個狗公事蹟

我識一個人。佢以前讀屯門某band1中學。 依家移民左去澳洲。

佢真係好搞笑，ig開post話自己差40幾萬港幣的學費。
但係轉個頭，佢可以為左溝一個認識2h嘅女，請人地食3000hkd野食。 然後可以連續請完人食野之後，出街3次就表白。 然後表白失敗。之後佢又搵果個新目標請食飯。

有無人可以解釋到，佢點解可以差人咁多錢都仲要曬咁多錢溝女？？？

利申：
佢自稱163cm但目測160cm
澳洲讀physio yr2

歡迎大家分享經歷或者所見所聞

不斷撚佢

佢做過啲咩😂